大家鬧交鬧埋今日，聽日開始大和解

唔好傷和氣我地嘅敵人唔係呢到

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

大家快啲好翻 再一齊計劃啦

鬧交, 係作戰檢討

唔知點解見到個標題
覺得樓主當今日被捕嘅手足係Condom

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

屌自己友係解決唔到問題o架，幫三毛分裂完連登分化完成條戰線可以贏到咩？

我地要檢討 但係槍口對外